鹹濕TG group link 集中討論

大家有冇一啲tg group會員係幾活躍傾鹹濕經歷或者傾鹹計，唔淨係 9 forward J圖或者叫雞情報淨係食花生？

想搵過group可以集思廣益，互相學習睇吓其他巴打點溝女，用咩技巧etc